身為靚女 好想係到自貼收兵

夠一萬正評我就自貼我個令令樣出黎🥺

唔想睇

夜喇 收皮啦

你會後悔

負評咗自己先 驚好快一萬正評😚
負評太多就唔貼啦

收皮啦閪窿

不如夠一萬負評自貼含自己碌𨶙

唔好駁嘴 真嘅

沒撚何能自貼？

沒自信的肥仔

收一萬負評啦

唔通username叫棋靈王佢又真係棋靈王咩

彭于晏又真係彭于硬？

呢個係真，條友耆齡王黎

屋企人好似開始嫌棄我肥

上邊又真係影子刺客？？

係

咁咪自貼捽碟囉，忽腰

我唔洗碗架 驚我對令手手會變粗鞋

齋捽唔出水咪唔當洗囉

洗潔精傷手手

用我啲護手精

靚唔過禾-.-

用唔慣cheap野

自貼睇過